[BL] 第149回召集腐男腐女 Matt Dallas x Blue Hamilton真愛一生推

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

火速留名

至少我會揀個唔SISSY 既1仔囉

新po正評

到底邊個咁快手又負皮左

正皮番

Lm

撳錯掣？

唔知邊個撳

你改改啲語氣就得

我留意左好耐 每個post within 10個回覆就會即刻有負皮

唔改啦 我又唔係要做猛一

竟然係咁！？
長期係有兩個負皮

唔知邊個長期mon po畀負皮

man 0市場最大

隻揪

托腮

其實我都覺 如果兩個都man嘅 0應該會更受歡迎

托腮都sissy?

唔覺，托腮發呆好可愛

仲有其他嫁
但又醒唔起

唔係發呆果時托腮就會Sissy~(我都會 )

我都想做man 0

強受波波

雙手托？

但托腮好閒咋喎

不過點先算sissy先？
八婆格？

大隻黑實算唔算man少少

你可以問下你ex你c唔c

仲有動作講嘢語氣

算

單手多

係牙 主要係個格同講嘢語氣

佢條友成日9 UP
唔可信

雙手托就sissy 單手好閒姐唔洗驚

岩岩係GAY APP睇
有D 係會整好多浮誇既EFFECT
又美白又美肌......

man呀

個人覺得加狗耳仔,貓鬚鬚果d post上gay app 真係sissy到不得了

咁問其他男仔fd

好正

只能在2次元發生..

果D 真係完全想唔透

你係q唔係sissy

可愛到痴線

唔信問大總攻奈子

agger
或者影相面部表情超多 超自戀式擺pose都係

第二張就係 第一張冇嘢喎

好pink

Sissy 1鍾意man 0

呀嬸整容整到似劉心悠

LIHKG @ Android

咁橋既，我岩岩都睇完

但man 0唔會受

超靚 經典

但唔覺似劉心悠
好似整左眼同鼻？？？

所以man gay有絕對優勢

好似收埋唇同削面骨?
眼我反而覺得冇整

就咁睇
應該有開眼角+修鼻翼+削骨+豐下巴+雙唇修薄
都大執wo......

原來淨係削咗骨咋

個下巴都好似長左既

削骨有無咁勁啊

我覺得鼻都尖咗細咗
可能削尖咗睇落長啲

有留言話只係削左骨！！！

咪係囉，削左骨靚咁多既！

(我覺得)唔止削左骨
個唇都明顯唔同左

鼻感覺鼻頭拉下左少少，鼻窿無咁覺眼

籌備年底結婚 未婚妻疑大肚 猷啟默認做爸爸「有好消息一定同大家分享」

原來又係比支那妹搞大個肚

都奇怪點解突然結婚
原來

支那妹都要

諗起依張meme

女多男少係因為計左班外傭同輸入部移蝗婦，計返本土人係男多過女

之前又話個女仔又係有錢人，原來只係普通家庭，出手真係快

支那出晒名男盗女娼

賓賓印印都計㗎？ 長知識了

係咪文科
所以浸會大學係女校

教大都係 ust就偏男校

男校

個手撕雞包d手撕真係少到食唔出

何家公子喎
唔快d點得呀

但個醬幾好味

毒撚大學

41蚊好貴

好正呀

點為止man
Somehow睇咁多hehe點都camcam地
幾大隻既鬼佬都好
而且係hehe入面搵man

我覺得Matt+Blue算man 1/0
Brock+Chris就真係camcam哋
咩叫hehe入面搵man?唔明

hehe入面搵man就好似係 有啲難

大陸女真係好勁 好識氹男人 何家公子都搞得掂

哦明了
但我覺得基圈其實唔少man但多數都只係停留喺高汁嗰層

佩佩同richard一啲都唔cam喎

連佢阿媽都肯比佢入門先好野，比我係佢阿媽就點都落左個b佢

你哋通常食譚仔/三哥果陣，嗌幾多個餸

兩個

x2

x3
三餸好奢侈

邊個Richard?

單餸炸醬+野飲

x4
兩個都好飽

一個就夠哂數
窮呀

一個太寡

夠㗎啦？

男人其實好意氹
幾叻幾多見識都好

但2個好唔扺
會cut一半d餸

炸碟x2

酸辣竹苼/隨機+凍撚茶

記得以前中學讀bafs 講cost accounting 時miss有講過加錢加大/餸係唔抵嘅
因為加嘅野只會影響variable cost
而manufacturing overhead cost係會好細
另外佢set得依個價比你就化表依樣野本身對佢地而言係唔值依個價

男人都鍾意女人嬌嗲

係 一餸會有好多

未試過叫一餸

中國妹台灣妹好溫柔

通常吃晒d餸食唔晒d米線

哇頂 張敬軒真係好正呀唱歌 點解我之前一直都留意唔到佢

新口味麻麻 難得黑朱啡…期望大咗D

軒仔一直都好正

我只會諗到佢同Kenny

唔好飲？

其實我唔鍾意kenny

到香港女仔嗲咪又係話香港女仔姣/煩/咩都唔識要人幫佢地做哂

我今日開始己經成為左佢小粉絲

都係hehe好

佢d米線真係勁多 次次食完都飽到嘔

小斌女都幾靚仔呀

咩歌令你一聽愛上?

同洋腸好浪漫好有風度一樣

我叫少米都係食唔晒

哈比人矮人王子

睇刀音直播睇到聲沙
點解巴形可以咁正

三哥碗野太大碗，單餸食唔晒，食左成個鍾

騷靈情歌..第一次聽係聽花花唱..
之後上網聽都還ok
但自己唱既時候發覺軒仔真係好勁

炸醬一餸已經夠

獨b咁大食嘅

因為大陸女人真係識玩
樣樣都拿捏得好
嗲唔會變弱能人士巧打耳
軟弱楚楚可憐但唔會話扭水樽都冇力
好可怕

譚仔勉強食得晒，但三哥真係食唔晒

你依家先知

佢應該又係食唔肥個d

炸醬
Btw你咁有恆心坐一個鐘都堅持食哂碗野

洋腸起碼真係size過亞洲人，有過人之處先，唔似台支妹溫柔呢啲虛無野先

你講緊譚仔定三哥，譚仔細碗啲

係呀

你點解咁清楚既？？？

三哥 我唔鍾意去譚仔

來世要做北歐巨腸

獨獨瘦到非洲兒童咁..

看來奈子曾有不快經歷

因為我通常係食晒啲米線先 其實米線食到一半已經食唔落，但成兜餸仲喺度

你快啲帶獨獨食好東西

點解？

咁點解佢仲要減既？

你會一樣還一樣咁食?
咁下次不如嗌淨米線

靚仔呀

軒仔唱歌又好聽又qq

但d男人仍然上當

我覺得譚仔鋪面好光好唔舒服
三哥暗啲

唔鍾意洋腸
太多胸毛

恥笑世人

其實佢淨米線都幾好食

我都唔鍾意去譚仔

你地個個都咁細食嘅
我覺得三哥係偏大份但唔會食唔哂
不過味精太重一定要加野飲先ok

三哥無咁多人，我覺得啲椅有靠背舒服啲

好似都唔個個都有胸毛

有好多洋腸冇咩毛

洋腸興青龍

扮肥

唔係講馬胸毛咩
樹熊咁快get落去⋯

咩叫青龍?

You too

哦明了 樹熊曳曳

咩毛都係啦
就算av 都係白虎青龍

好多都有

可能剃晒
但係咪gay先肯剃

不過多毛真係好核突

偽肥可恥

即係咩

我阿哥直爆都成日剃

我覺得好好飲

鬼佬好似真係會剃

女人叫白虎 男人叫青龍

你好似都係喎

邊度先
bh同ns就應該係
其他位好似好平常

佢會唔會係深櫃

我係覺得炸醬唔係一樣餸
食完好似冇實際野落肚咁

光棍

頂 真係好肥！肥係個肚度！

bh ns咩來?

唔明

係就好

我真係肥
信我！

茶b又pure又true

胸毛
第一次見到哈利波特有胸毛嚇死我

bh ns係咩意思

我係又蠢又鈍

笑死禾茶b好qq
不過我第一次見菊毛都嚇死

有trim開果d好靚㗎
Harry potter果隻唔知做乜尻

食過間其他鋪頭炸醬米線，貴過不特止，炸醬仲只係用隻碟裝 ，同三哥成隻細碗相比好搵笨

好攰

其實我都係係度先知 原來菊花都會有

千！萬！不！要！剃！你！的........

我都係

三哥 譚仔炸醬係勁多

男女剃晒啲毛就會咁叫

咩都幻滅

解唔到code
英文定廣東話拼音

唔想睇

鬼佬除非黑髮，否則啲毛既顏色都好淺下，尤其是呢啲地方

長知識

會唔係係劇情需要，痴左假毛呀？

菊花同袋

[img]圖片網址 [/img]

陳冠希啲閃卡你係咪無睇過

真係佢d毛
都係睇小說好，可以無限ff

有睇 有格版

Bh即係咩
Ns係nut sack?

有咩劇情會用到體毛

乜原來有希哥啲菊毛照咩?

邊間多啲，同埋你覺得邊間炸醬好味啲，我覺得好似譚仔好食啲

butt hole?

狼人 美女與野獸 ？

好優雅

你搵唔到無碼版？

吓

譚仔！三哥我覺得好甜呀
邊間多啲就冇留意

我都有睇呢條 笑死禾

搵唔到
但唔想睇

唔係係栢芝，記得果陣喺高登啲人留言話佢有

有啲想睇

佢應該可以連蜘蛛同間屋一拳打穿

搵google大神睇睇

人生已完。。。。 我想死

旅行/其他?

旅行
絕望

聽日去搞快證搞唔搞得切

已經訂晒機票?

腩肉5小全走 凍幻茶/檸蜜 唔該

旅遊原因好似唔會批?

唯有係咁
嗚嗚好想死點算

交通住宿機票

電話卡 腳架

你幾時要去啊獨b

即場交 處理會快d

幫你集氣

集氣

希望在明天

連登有愛

上年有人話灣仔可以
你參考下

唔好停呀

樹熊b 好感動
連師奶王國都去埋
咁我聽日衝去灣仔

你差一兩日，可能真係趕到俾你

呢個figure 而家賣得好平
幾時宗介先會跌價

要幾錢 ？

淘寶二手有人賣350 人仔
初初我買無盒都500

嘩 好貴呀
完介再貴d？

宗介7 月出
￥12,744

收工，攰死

扑扑有無諗過返酒店炒散？
應該無翠華果Ｄ咁忙

成千 好貴呀！！！！

係囉 翠華好多遊客

精液是什麼味道？男網友親自實驗這樣說…

夜媽媽睇到E個post笑到我

蟑螂走入美國女子耳內 歷時9天動員3名醫生才取出來

我唔想做人

現代神農氏嚐百精

考完speaking搵sales或文員做

安已不

深夜福利

好彩未訓

畫風好靚

睇左兩本 寶井老師真係好勁 畫得好靚

Ten count

畫風超靚

點算？係咪應該delete chat？

LIHKG @ Android

#13

每次聽番自己唱既歌都覺得好難聽

我都試過

你點知你係咪對住男優碌鳩硬?

半點 講緊傾咗幾日嘅網友咋喎?

咁係咪好細個嗰時?

都廿歲啦

我反而鍾意呢類

歡迎觀看《性愛兄弟》漫畫！

又或者

慕青而鳴漫畫 ，男子高中生與飛行員時代交......

好細個姐 每個人細個都傻過

性愛兄弟好高h
我都鍾意慕青而鳴呢隻畫風 好青澀的感覺

Ko b有冇

網上呢啲我一般唔會投放太多感情落去
何況咁短時間
Bb們除外

認真冇 通常傾傾吓失蹤嘅人都係我

上次雨哥哥話我哋已經一年

有時根本就冇咁多野好傾

係成個bl po但你地識左一年？
我得幾個月炸

通常傾傾吓feel到人哋開始上心我就失蹤 好驚呢種感覺

半點

係牙 你好快都會變一年

冇試過
我對ko b都好上心

Bb

希望math有2做到姑娘

大 埔 餅 店 用 殘 體 字慶 祝 生 日

屌乜而家要講明寫繁體㗎？？？

加油

其實會唔會係個店員根本就係大陸蝗婦 所以寫簡體
我覺得個蛋糕好樣衰整得

我愛bb們

係咪搞掂咗快證?

Of coz not

花絮都好好睇

好正牙
最高顏值cp

洲洲嗰個手勢 係講緊：我是零！

16歲少女遭輪姦 父母討公道 兇徒打人兼燒死少女

LIHKG @ Android

黐撚線

突破盲腸

「我唔知你地講乜春 咪再嘈」

LIHKG @ Android

有冇人記得佢?

我記得 自稱混血兒

唉 第二次考車 又fail...
不過合格左part1

恭喜半點，下次瑞努力

想死 晒左兩萬蚊

冇嘥起碼合格咗pt1

呢啲野有冇得練架，一係你絲多啲先

練多啲先

我一路覺得揸車好危險
所以無諗過考車牌

人揸唔危險 我揸就危險

冇方向感

同埋我覺得轉彎好難

會唔會去駕駛學院好d

Me 一定要學
唔學會gg

我淨係覺得揸快好難 同好驚

想申請馬會或酒店炒散，但點申請MPF強姦金？

我一直都係駕院

求夫夫安慰

咁調轉 搵師傅

我堂堂都唔同師傅
不過諗緊仲跟唔跟番駕院
好貴呀

獨獨 釘左耳環啦我

我黎
摸半點同獨獨頭

圖

係咪去東亞？

痛唔痛啊

搵返同一個師傅好似好啲下話
起碼你有咩問題作會清楚啲先啦

MPF唔係應該係公司會幫你搞嗎?馬會好似會但酒店唔知。。。

唔係好痛

拍拍，下次會更好

你比肥婆蝦牙？

攬攬

落緊雨正

半點要小心護理啊 沖完涼要即刻抹乾淨佢

知道

咁應該實食無痴牙啦

一天都光晒啦

發生緊咩事

tged

獨B 唔記得續特區護照

天父爸b，我希望獻祭我嘅脂肪嚟換取獨b嘅特區護照

冇BNO？

我有啊，i mean換俾獨b

點解我冇

圖定令壽堂？

呢個天氣叫我著牛仔褲，靠害呀

有冇人知申請東亞mpf要幾錢

我都想知

順利辦到快證牙

用脂肪換太冇誠意..

夫子增加廿磅脂肪來換獨獨成功換證咁就差唔多

+埋我堆脂肪

唔夠既話
我都可以提供

險過剃頭

雷到你即令你好反感/唔舒服/好討厭等等

屌牙熱撚到仆街

你又勞動呀？

吾系熱，旦好能局

返5p

係牙 雨哥哥

矛錯

連登咪5p 想拋我！？

你喺連登打5p字好摟屌喎

查案咁款

雨哥哥係咪嫌棄禾牙

禾講緊夫夫小妹

點解唯獨針對我

醉愛雨哥哥

因為你特別qq

排擠

因為今日有食甜野，所以無平日咁蠢

過來姐姐度

因為你打左兩登仔最憎既5p字，但你又唔似係同我哋玩緊野，所以抵屌

茶b 獨b 暖女

我正字刑警黎架

無叫我點信

邊有

＊你叫

龍友強力電筒照 萌爆貓頭鷹疑搬竇

LIHKG @ Android

自私龍友好煩牙搵支電筒射人騷擾人哋一家大細

班人好仆街，好彩有人不值仆街行為報警啫
btw隻貓頭鷹都幾得意

公司專訪： AlipayHK盼三年內取代八達通

支那寶真係好智將，要用手機比錢，做乜唔用apple android pay要用你呀，on99
八達通／pay wave嘟仲方便過你

盼姐，香港根本整唔走八達通

冇品又仆街
劣根性

係整唔走，但支那寶啲口氣好9黑人憎

行山果陣執到部電話 諗住比返佢仲要比佢屌

做得好

條女都好撚戇鳩吓 有心偷仲會開機接你電話咩

比著係我 我一定屌到佢開花

弱撚智

有啲女真係心地唔好又on9

條友做得幾好
不過曬時間

最怕有啲傻_ 大聲夾無準

me blk 左樓主 講乜㗎

做咩block樓主?
樓主行山執到部手機諗住俾返機主 點知機主條女屌鳩樓主偷機
樓主嬲得濟擺返山上原位

我印象中樓主係on9仔一個

例如點戇鳩法?

記得啦
俺たち妄想族

西裝

呢個又咩嚟

翠華未出糧，明明上次係第二日六點過數
但今次都而家都未出糧

雖然佢講明36小時內

有無其他同事問？

原來啱啱出

我一網上催，佢就出

有啲懷疑呢度有翠華人
不過我返工好認真，同事對我幾好，但真係好辛苦

扑扑搵酒店個d餐廳做
好多都請人，冇咁辛苦

我今日申請咗MPF強姦金

不過我相信如果我有幸讀到nursing,做到護士，一定仲辛苦過返翠華

加油呀扑扑

我怕math1咗
就算我中英通有4,5因為衰math

LET GO 扑s！

夫子好qq

如果到時候真係1咗都冇計 唯有諗定後路 怕都冇用

天熱時沖涼真係人生一大樂事
如果有埋浴缸就好

我都想有浴缸

沖完涼再開冷氣

咩眼光黎

好想浸泡泡浴

冇錯 你通常幾點開到幾點?

小萌受

冇開冷氣

開到訓之前轉風扇

你嗰度係咪好開揚唔熱?

Retake,去歐洲，整餅，空姐etc

熱死

即係瞓緊係唔會開?

再根據自己喜好同各項利弊同經濟負擔決定

係呀 我有竹蓆~

努力學好英法葡文，三十幾歲入籍瑞士，係人生未來十年目標
利申EU citizen

今日信和BL漫專區，好彩成功抑制自己腐魂獸性

幾多樓?

目標好清晰 加油

唔記得，我路痴

Ko b會唔會當街仔

睇

今日見到有個瘦底肌肉線條嘅赤膊送貨哥哥，幾靚仔幾白淨，有胸腹肌
但矛盾嘅係送貨哥哥有粗獷味道

會

好鐘意

好似好正

可惜無個岩口味

變得好耐

PV無宗介份

出下真琴同宗介呢類短髮靚仔得唔得

達子

變2分鐘 癡線

達子把聲真係好好聽

我哋係咪過份FF宗真
唔好唔記得真琴係遙，宗介係凛

呢兩條友出軌偷食

條腿好正

又靚仔唱歌又好聽

唔關事
海報得國中4子+凛
真琴個大頭仲要得鼻屎咁大粒
又要無宗介
叫我點過今個夏天

國中四子得佢著長泳褲

陳偉霆翻唱金曲完爆郭富城張國榮！

LIHKG @ Android

的士陳侮辱哥哥

我啱啱都想講
最近好多的士陳d po
見到好煩躁

長泳褲先好丁

佢啲舞姿真係好唔開胃

但我哋係咪要正視呢兩條友瞞住自己另一半去偷食問題呢

盡情J吧！！！！

最可惡係唔叫我加入

凜:你條友夠膽再同真琴搞埋一碟，當我死㗎？

宗介:真琴先係我嫁！

腐BL唔再似以往係咁pure咁true，近年出現唔少偷情二奶行為
例如團兵cp,團長原本做攻，但同麥克分隊長一齊時成為咗淫受

遙:我係正印喎

黑子都係
７國咁亂

排少最pure最true

嘩第二張

團長成日暪住兵長去偷食

團長係player

團長同宗介
你揀邊個

[url]《暹羅嬰童》 我老公塊佛牌有啲唔妥

LIHKG @ Android[/url]
好睇

係咁吹奏個的士陳真係好煩

真係衰左maths既，考慮下一邊做pt一邊去補習maths，下年考返maths，再combine cert

夫子感覺好傻更更巧打耳

係咪請左打手

一於4p無煩惱

似乎你鍾意np

又係我深夜覆po

有棍既美少女戰士

雨哥哥仲未訓？

近排點解咁夜嘅

次次我一覆 就個個走曬

攬攬限b

攬實半點

好寫實

要溫書了

Me 每星期都要考試

早晨呀BB們

好耐冇見 櫻b

早晨啊

早起的樹熊有（大雞雞）吃

侵

下星期二考試
但我仲未開始溫書
ps. 淨係考一科

早晨，忍唔住射左波

多謝雨哥哥讚我

唔舒服？

琴晚做功課做到太夜（對我既夜=一點 )

早晨半點

一點都叫夜

夫夫早晨(錫)

我兩點幾先瞓得著

茶b每朝幾點返工?成日都咁夜瞓

我好鍾意套游水果套野既畫風啊！想問套野係正常向定...?

正常到唔正常
扮啦你 冇人會笑你喎

正常向但好腐

係啊我12點已經開始眼訓
除非好專心做緊野例如11：30開始睇戲

但做功課絕對唔專心

收到

咁睇埋世初就睇佢

夫夫跟本係GAY

咁你平時幾點起身?
我都好懷念十一點就眼瞓嘅日子

你睇咗bitch部未牙?

下下個睇（比游水打尖 )，最近0娛樂咁制，好忙

睇抱春啦

7點3左右

我反而懷念以前鐵人有訓過就得

依家唔訓8個鐘都唔會精神

正常向
不過好多靚仔同肌肉睇

太多啦 等我考埋個試就得曬佢

係，d肌肉畫得好好睇，所以先想睇下

原來夫子有search 過
最近用左3-4日重溫完

Agger

正常呀快d睇

咁世初呢

世初正呀bb

世初你地話必睇所以我就睇下

大推大天使真琴

好唔好睇?我都未睇過

Kob快啲去睇
要睇埋純情呀大家

最理想其實係11-7 我有段時間係咁瞓 個人好精神

有機會就睇

睇埋答u

世初一生推

純情一生推

夜晚晚未食就瞓覺，瞓到半路肚餓起身食野

抱貓個張

差唔多瞓啦，你reply果陣

奈子仲夜瞓

咁都俾你兜到

瞓晒覺姐

咁你兩個加油，沖啲蔘茶飲下火，有既話

明明10mins前仲應緊

讓下佢啦

又好wo

我成日都係留完言下一秒就去瞓/做其他野

雖然我都係

好啦

你係咪指我讚你回牧童笛個reply深藏不露牙

我都係，依家真係頂唔順

睇左世初，再睇腐free
之後再揀下漫畫睇 kob推bitch部/憂鬱的早晨，抱春動畫唔知YT有冇

明既明既

有呀
雨b有冇睇到我tg

邊度重溫，我未睇過
虐？be？

漫畫人/新新都有
我hd有台版1-14本 基本上齊曬
唔算虐 he

收到！

世初你係睇漫畫定動畫，睇到邊？

到時會唔會又多個人同人爭真琴

真琴已經俾我同茶b 收歸國有

而宗介已經係我老公

好明顯無

長篇嚟喎，我都係睇動畫算啦

樹熊慘慘 咩都冇...

有我
唔好唔記得人渣誠

人渣誠

宗真都係我既

唔好嬲 我讓半點俾你

唔要

咁你就咩都冇嫁啦

你話啊?

宗介係我既真遙你地慢慢爭啦

樹熊有真琴fig同睇左free電影，你哋要爭既，快啲show off下自己買左咩珍藏啦

我唯一無買既FIGURE係國中VERS
因為無得睇肉

除咗你，無人出嚟show珍藏

你應該買埋，儲齊成套

第三卷，佢好似鐘意左個上司但又否認

我寧願買宗介

你要背叛真琴

我有真遙本本

幾多本？

宗介啲本有冇呀？

長呀
但動畫ova得2集+3集前世篇

咁宗介露出比較多嘛

樹熊要嘅只係身 而唔係心

聲音就係角色嘅靈魂
我有鈴木達央

你班友啲珍藏五花八門

我有景瑜寫真

1本咋 冇宗介..

出賣真琴

係員工餐廳望左勁耐
一個戴耳環既男仔都冇..
唔通男仔唔準戴耳環

你今日戴 有冇人話你先？

冇呀

可能半點太靚仔 啲人掛住𥄫

你呢啲工應該唔准戴耳環?

個個都諗緊點樣抄半點牌

唔知呀

我地有whatsapp group

比心gay打好關係

好似真係未見過銀行櫃位男仔戴耳環

炒散？

Me 唔係企櫃位

經理

唔係 我係樓上果D文員仔...

前線定後勤好做啲?

唔知呀...不過企櫃檯果D要跑數

好大壓力 有時去銀行啲櫃檯會sell嘢
不過都係好耐之前 而家好似好少

我有個fd做左一段時間之後要去考保險牌

你見過最有錢既人係點?

睇呢啲又會心理唔平衡

我都好有錢
不過係GTA/其他game入面

AGGER

唔想SELL 保險 ..會斷六親..

每次見到有fd買野從來唔睇價錢就好羨慕

我地一齊去麥當勞買野唔睇價錢

麥當勞都要睇
只食24蚊

手撕雞包餐成41蚊好貴呀

我去麥當勞都要睇價錢

以前只係21蚊

其實好唔好食?

買11蚊包+細薯條就算
有時連薯條都唔捨得食

啊啊啊啊啊啊啊 點解啲人咁有錢 唔想打工

幾好味但我覺得唔值
用埋手撕雞得好少，係用d醬補救

18件麥樂雞出番既時候~我請大家食18件麥樂雞

41蚊用V7 PAY 減10蚊=31蚊

AGGER 成世唔做野都得

好豪呀bb

冇v7

WHERE IS MY SUGAR DADDY

我望自己發達多啲

ME

唔係

小天使半點

返工真係人生已完

半點真是好暖男的

點解唔畀我中六合彩
雖然我冇買

真心想知有錢人嘅生活係點。。

唔買中唔到嫁wo...

樓買樓
買野食野唔駛睇價錢
見到鍾意嘅唔駛考慮就買咗先

次次買咗都唔中

me識一個有錢人..食得勁清淡...搭車又計晒點搭平d...
係d小錢度勁執著..
但係大錢度勁豪(買樓果d full pay..)

我都識呢種人
越有錢越孤寒但對買樓就好豪

我D親戚都算係依種人黎
不過係買5號仔
點解得我冇

BTW有D窮人先大洗

月光族

咩叫5號仔？股票？
不過買樓豪係正常 因為係投資一種

想整蛋撻

啲人買樓有賺梗係會豪買 me呢一世都唔會明

酥皮正
一陣買隻食先

牛油

0005HK HSBC
淨係一季息都超過月薪嘅o個種

難聽過粗口

大佢老母

我真係好好奇係咪特首大灣區區長都一定要無腦先做到呢?

唔係
係要奶共

股價幾多？ 最貴唔係港交咩？

最貴係0700 tencent啦
不過貴未必好 同埋要睇買左幾手

乜鬼野稱呼

ABC男同事問我鐘唔鐘意「賓州」，搞到好尷尬⋯⋯

我都鐘意

笑左
但似老作多

傲嬌經典 何寶榮

老作啦

希望花紋唔好消失

好靚

夫子變左真夫子

拾人牙慧

夫子

#999

#1000